- Ik geloof dat we sneller rijden dan welk ander lichaam dan ook het is een genoegen om je koets naar een vriend te sturen!
- Ik begrijp je waren zo vriendelijk om te bieden, maar een andere keer zal het helemaal niet nodig zijn.
Je bent er misschien heel zeker van dat ik er altijd voor zal zorgen. "
Miss Bates en Miss Fairfax, geëscorteerd door de twee heren, liepen naar binnen de Kamer; en mevrouw Elton leek het net zo veel te zijn als haar plicht als mevrouw.
Weston is om ze te ontvangen.
